個夢境好真實 有關反送中

我第六感好強，我發夢見到:

二讀嗰日，大家一定要出嚟，人有咁多得咁多，以決一死戰嘅態度出嚟

經民聯/自由黨...